{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Ma sumisen √ºmber lillede. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan mett teha."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Virgutan mustuses ja aitan taimedel kasvada. Linnud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib, kui sajab vihma."},{"text":"Elan maa all."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis elan kr√ºsalis ja saan l√µpuks ilusad tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan nektarit."},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve."},{"text":"Lendan aedades ringi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan ringi rohtunud p√µldudel ja mul on tugevad jalad. Ma v√µin k√µva sirinat teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tavaliselt olen roheline."},{"text":"H√ºppan h√§sti."},{"text":"Teen jalgadega h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Marsin ridades ja kannan endast palju raskemaid asju. Elan koloonias. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin hammustada."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan suures grupis maa all."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mul on mustade laikudega erkpunane kest. Mind peetakse √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Talupidajad nagu mina."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Olen tihti punane."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on pikk, sihvakas keha ja neli √µrna tiiba. Elan tihti vee l√§hedal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lennata tiikide l√§hedal."},{"text":"Minu silmad on v√§ga suured."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga ja v√µib olla hirmus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on rohkem jalgu kui enamikel putukatel."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen maskeerimismeister, sulandudes kokku lehtede ja okstega. P√º√ºan saaki oma tugevate esijalgadega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu taim."},{"text":"Mul on religioosselt k√µlav nimi."},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja."}],"options":[{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false},{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma bioluminestsentskumaga. Ma ei ole ei k√§rbes ega tules. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mardikas."},{"text":"‚ñ´ Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Laternaputukas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§evasel ajal, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Planeedid tiirlevad minu √ºmber."},{"text":"Annan valgust ja soojust Maale."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen Maa l√§him naaber kosmoses ja mul on faasid, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√§ran √∂√∂sel."},{"text":"M√µnikord ei n√§e sa mind √ºldse."},{"text":"Astronaudid on minu peal k√µndinud."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Mina olen punane planeet, tuntud rooste- ja robotuurijate poolest, mis ma olen?","hints":[{"text":"≈†okolaadi v√§rv"},{"text":"Rovers uurib mind."},{"text":"‚ñ´ Nimetatud Rooma s√µjajumala j√§rgi."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen v√§ga suur planeet, millel on hiiglaslik punane laik, mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kuulus torm."},{"text":"Olen valmistatud gaasist."},{"text":"Olen suurim planeet meie p√§ikeses√ºsteemis."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen tuntud oma ilusate j√§√§st ja kivist r√µngaste poolest, mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed panevad mind vahel n√§ppudele."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"N√§ha saab minu r√µngaid teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis moodustab pildi taevas, mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on loomad."},{"text":"√úhendage t√§pid!"},{"text":"Iidsed inimesed kasutasid mind lugude jutustamiseks."}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen tohutu t√§htede, gaasi ja tolmu kollektsioon, mida hoiab koos gravitatsioon. Maa on osa minust, mis ma olen?","hints":[{"text":"Joogit√º√ºp"},{"text":"Mul on miljardeid t√§hti."},{"text":"Ma v√µin olla spiraalne, elliptiline v√µi ebaregulaarne."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Ma olen v√µttestaar, aga tegelikult olen ma Maa atmosf√§√§ris p√µlevast kosmosest p√§rit kivi, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin luua triibu taevasse."},{"text":"Soov peale!"},{"text":"Ô∏è Olen v√§iksem kui asteroid."}],"options":[{"label":"Meteoor","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen j√§√§ ja tolmu pall, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, kasvatades l√§hemale j√µudes saba, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud gaasidest."},{"text":"Mul on p√§ikese l√§hedal olles hele saba"},{"text":"‚ñ´ M√µned kuulsad naasevad regulaarselt."}],"options":[{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik gaasi- ja tolmupilv kosmoses, kus s√ºnnivad t√§hed, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en l√§bi teleskoobi v√§rviline v√§lja."},{"text":"‚≠ê T√§hed on tehtud minu sees."},{"text":"Sa v√µid mind leida galaktikast."}],"options":[{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Nebula","isCorrect":true},{"label":"Supernoova","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåå"}}]}